
FWatch
======
.. function:: FWatch.inic op


	:comentário: 
	:param op:

.. function:: FWatch.jansWatch argTela


	:comentário: 
	:param argTela:

.. function:: FWatch.monitoraJanelas interv


	:comentário: faz a monitoração das janelas classificando-as como flash ok pois estao no
		flash e foram chamadas pelo Flah FlashNok estão no flash mas nao foram
		chamadas pelo flash Intrusas existem, nao sao do flash e nao estao no flash
		este metodo monitora continuamente as janelas
		
		
		

	:param  interv: 
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: FWatch.loadAudit dt


	:comentário: 
	:param dt:

